「貿易戰」 今年iphone 係唔係又有得炒？

大陸入口iphone 抽重稅，加上人仔大跌。今年iphone 會唔會好炒返？

人仔大跌點會好炒左

大陸apple 官方售價因為稅同匯率，會定到好高。 咁對住個價黎炒。應該幾唔錯。